{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 베라"
    },
    "text": "2023年5月に新装開業する現在最新施設が完備されたモーテルです。 客室にはTV、ネットフリックスを視聴できるように用意されており、冷蔵庫、エアコン、扇風機、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、充電器などが備えられています。 また、使い捨ての洗面用具(歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、カミソリクリーム、清潔剤、洗顔料)も無料で提供します。 ただし、未成年者は出入りが制限される場合があり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 チェックインは17:00で、チェックアウトは11:00です。 入室及び退室時間を厳守していただき、早期入室や退室延長の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 個人用品は入室前に保管でき、客室定員以外に追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 客室内の破損、汚染、盗難については注意が必要で、発生した場合は原状復旧に必要な費用が請求されます。 客室内は禁煙であり、喫煙時には退室措置を取り、寝具の洗濯費として30,000ウォンが請求されます。 喫煙は1階の駐車場でご利用ください。 駐車場は8~10台程度収容可能であり、お客様が一緒に利用するため、駐車場が多少複雑だったり不足したりする場合があります。 もし駐車スペースがない場合は、二重駐車後にフロントに車のキーを預けていただければ、駐車整理のお手伝いをさせていただきます。 貴重品や個人の持ち物は、外出時にドアロックの有無を確認し、忘れずに退室時にしっかり持って行ってください。 忘れ物をした場合はホテルまでご連絡いただければ宅配便(着払い)でお送りいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの開業予定日はいつですか？",
            "answer": "2023年5月に新装開業する予定です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはTV、ネットフリックス視聴可能な設備、冷蔵庫、エアコン、扇風機、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、充電器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "使い捨ての洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、使い捨ての洗面用具(歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、カミソリクリーム、清潔剤、洗顔料)は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は出入りが制限される場合があります。また、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "早期入室や退室延長は可能ですか？",
            "answer": "早期入室や退室延長を希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数以外に追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内の破損や汚染、盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の破損、汚染、盗難が発生した場合、原状復旧に必要な費用が請求されます。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。喫煙時には退室措置を取り、寝具の洗濯費として30,000ウォンが請求されます。喫煙は1階の駐車場でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は8~10台程度収容可能ですが、混雑する場合があります。駐車スペースがない場合は、フロントに車のキーを預けていただければ、駐車整理のお手伝いをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物をした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "忘れ物をした場合は、ホテルまでご連絡いただければ宅配便(着払い)でお送りいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 555
    }
}